上帝滅世點由挪亞夫婦及兒子三夫妻繁顯後代

洪水一百五十日是指全世界抑或某處地方

亞伯蘭發現埃及咁究竟埃及有無被洪水波及

其實由頭都尾挪亞都係自閉
所有野都係佢ff出黎
同某小智大雄一樣

船上仲有好多其他生物、同埋妙麗，

可能有真既歷史背景,
因為好多古代神話都有洪水依樣野
就連贏國都有大禹治水依樣野

好的生畜七對 壞的一對 但人只有挪亞及其老婆 兒子三人及其妻子 即共8人

妙麗

係生物既dna?

我都攪唔清楚 雖然佢地平均都八百幾九百歲

外星人

其實佢地當時係高科技外星人
有好多我地無既基因
佢地透過同其他動物交配
慢慢一代一代繁衍
最後演變成現代既人類
我地既基因係有少少外星人
溝埋其他動物既基因

挪亞聽從上帝（更高級既外星人）
無將科技傳比下一代
加上溝埋動物基因
所以下一代變得愈來愈蠢
科技都無哂 要重新發展
同埋自己祖先歷史都lost埋

問題係聖經講左佢幾代後就突然彈左成個埃及出黎

我們都是近親繁衍的弱智仔，阿門

點解唔直接追索阿當夏蛙個時?

好多時全世界既宗教都有啲類似既故事
唔知係真有其事而唔同宗教作唔同解說
定其實全世界古時都係源自同一個宗教
好巧合地
好似都係用泥土做人咁
印第安用紅泥, 女禍同上帝都係用泥, 希臘神話都係
洪水啦
等等

從挪亞到亞伯蘭相差幾多年 ?

埃及都係挪亞後代 ?

好似係幾代之後就無啦啦出現

所謂滅世洪水，波及嘅範圍係"當時已知世界嘅"全部地方，即係作者認知嘅全世界，未必係現今地理學上成個地球

古時文明起源全部喺大河流域，冇洪水就奇

其實係近親繁殖唔到死曬
外星人帶左埃及人落黎

挪亞方舟故事有啲鳩流流
近親繁殖 亂輪 係聖經允許講得通 但滅世後得佢地一家生存到 咁邊度黎咁多唔同人種

其實成本聖經有冇講過中國
點解唔去中國傳道

大洪水 係好多文明 宗教都有記載

其實聖經好多釋文都有出入
記得有學者指出過，聖經出現嘅人名係代表緊族群，唔係人物

利申 覺得聖經係走晒樣嘅歷史書

所以鬼佬啲AV咁多一家大細搞埋一碟